【無限中出】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

死撚左去啦

屌你老母 雲加

張狗快啲躝

半場唔換人雲加死全家

投降啦高Daddy

post名有咩理由唔係屌雲加

去死啦

快d賣走山狗
一日最衰都係佢先輸波

個陣炒鳩老野請高普咪好

屌埋ox

傻西迷雲有咩好講？

屌點足一個post

究竟隊波依家想點，唔想踢唔想教就出聲，浪撚廢哂我地d心機同精神

屌你老母

完左今場希望雲加識得留細梅賣走100分

我唔係咁睇
係人地遮線做得好
同埋搓過你轉頭
阿狗平均技術已經唔再係果個層面喇

雲加仆街死啦

雲加

用黑碧都唔用拿卡住污

打鋪fifa去食個老麥就訓了

下半場出KXXXX, 施治同埋細梅打箭頭OK?

唔好俾我見到100分真人

我實屌到佢喊

垃撚圾

好失望，點解山狗會踢正選，坐返後備咪可以見到佢陰陰嘴笑

護級

Ok

完左今場希望雲加即刻死

Giroud---- welbeck
Kolasinac----- Ox
(Ff)

叫做追下波啦有

繼續買d人返黎擺啦

皮耶仲有體精過張狗

唔出giroud我理解，但點解係出welbeck而唔係出laca

出返大隻佬同拿卡啦屌

唔知講咩好 仲有邊個可以救隊波

黑碧無態快撚d換走佢

代答:
冇雲加會有今日阿仙奴?
冇雲加會年年有頭四?

冇心踢全撚部清走啦

留黎把撚

明明手牌唔差
老野係要出d廢嘅

好後悔 fpl 留 ox 。

明明係獌過嚟又唔係青訓 死攬佢做咩
未傷前用下抵玩啲 ?

輸就輸硬 咪拉晒唔續約果幾個落場比人屌囉

殺卡根本唔拍d純防中就冇用
肯定場場失波
下下標 人地就直隊兩個中堅
其實雲加想點

佢踢後備我個心會舒服d 要佢踢正選同班垃圾踢波

希望下好啦

屌你老母雲加呢條死老野真係仲衰撚過星座小王子
排陣出人完全無章法
快撚d襯地淋啦

浪費左幾多年

我見到雲加真人直頭拎刀斬佢呀

季初輸多幾場轉番打442
跟住電加認叻話自己一早打開442
無限輪迴

原來防守只係要後面果3個守
其他唔撚洗

買完人唔撚用

明明哥斯拉+拉卡又唔係無態

雲系戰術

清眼光咁獨到

黑碧連行路都未識出黎把撚咩

出法國雙鋒，轉442啦

張生有守?

真係唔撚明點解要用個右腳既比比鳥插入中路傳波，而唔出可以落底傳中又可以防守既kola，屌你上兩場都睇到比比鳥係依個位唔撚掂啦

佢自己防守意識都有問題啦
另外成日傳失波

我見到張伯倫就眼火爆

條友防守可能仲差過藍斯

黑B OX 下半場即換啦吊 奧燒條廢鳩雲膠實唔會換

真

g12
S7 L9
咁出好過啦屌 出臭燒把撚咩

肯定係夾埋逼走雲膠

真係好彩黑b完全無撚用 如果唔係雲加又以為自己神調動之後都咁踢

打番足總杯個陣咪幾好

反山果班 撚屌

人地一落場都搏哂命

你睇下條100分

知唔知醜

仲衰撚過gibbs啦

輪第二球中場得佢一個跑
前面係咁搶波
前場得佢一個hold倒波，拎波唔甩波
攻個陣B24唔拉邊之餘仲要走入人多既中路
加上中場冇人現身，你教下我可以點傳？
咁既情況下仲keep住咁勤力
仲想點？

衰唔衰得過前季車仔？

冇硬度冇把握力冇技術冇傳中冇心冇力冇氣冇火

害撚死人 holding前途己完

少年太年輕了，
玩開英超都知456雲加會有反效果，
隊隊都數2到3球養住雲加先係最好選擇，
廢蛇當年都係夠老友先肯盡數，
但宜家冇哂知己，冇人肯講真心說話

最憎啲仆街hea踢

ON99 傳到比黑碧妹下妹下又出界

屌呀，夜晚晚真係嬲撚到爆炸，踢拜仁個陣都冇咁嬲

你以為之後就唔會出黑b?

無錯 波都唔撚追 留喺場度把柒

柏芝呢？？？

換哥基連

衰過
主力下季走哂

一百分呢D廿歲個陣仲有潛質做selling point個陣一早要賣啦
一味死扭又無腦, 打咁多年都係咁
浪費左個位黎培養新人

下半場出黎豬多一粒

扮明想學車仔李城
要護級果時 我就唔信董事局仲保條死老野

不如踢番4231啦

Coq換Ramsey

屌你雲加

比我見到張狗我搵阿叉雞姦佢添呀

係輸就輸晒佢喇

山狗

明明有離心都出 你係唔撚想賣就雪 過佐9月1個球員就知衰起碼踢多半季好波架啦 條老野真係唔知個腦去撚佐邊

唔睇了

你老味係度操態

高基連換藍斯
屌你老母

換99

又黎神級換人 救命
有牌 冇用既xhaka 又留

合理
Ramsey 9衝上去

......神級換人

垃圾當左自己好勁

雲加真係痴左

夏卡竟然仲有得踢

屌第二球佢跑返中路守做埋xhaka 個份啊

今次真係嬲到連我呢個 CD-ROM 都要爆了 當年8:2仲可以話冇人用,殘陣,今日明明有人用,但係條老人痴呆死廢老唔用

對拜仁輸實力
依家係輸領隊

World class changes

我好肯定頭十隊都唔撚會用韋迫甩呢d廢物

高基連，雲加神調動

咪撚留人啦
跟個垃圾 冇運行
買人只會害左人地成個生涯
等炒左件垃圾先重整球隊

買人 夏天買左兩件都唔出啦
買完老野又識用咩
k31左閘當中堅用
阿迪達攻中當防中用
咁囉

ON9

好日都唔出人
而家又想人救世

Sopcast點樣整走隔離個舊閪嘢 屌

換乜春.....

邊個肯跑就換邊個

輸2球 換防中
和緊 換防中
贏緊 換防中

換99連

4231
比比鳥打番右

打返4231

拿卡仲係唔出
無眼睇

Coq好似想殺人咁

做乜鳩，藍斯都換走埋靠黑碧入波？

叻仔呀老野

我屌你老母 仲要留沙加

換99LIN 佢痴撚左線呀

藍斯真係打得咁差咩

個換人又做乜撚啊 比比鳥個問題又見唔撚到?

轉陣

我覺得合理喎 中場勢失晒 出高基起碼奧燒可以做番組織助攻先

比爾連踢返右邊

留名睇山神換禾子

雲加已經有進步
唔係等70分鐘先換
不過都仲係亂換

好波

換xhaka好過喇屌
明明佢有黃係身
希望99lin生性唔好谷上前

右上角有5粒藍色制,禁最左邊個粒

4231

兩球都同佢有關

換coq加強防守咩

轉左442

臭燒射乜撚

換coq用意係咩🤔

沙卡黃緊 想打10個定8:0？

比啲時間雲加，佢唔係濕鳩黎

換99連做乜撚嘢

冇大局觀，身邊冇中場逗佢都照標

一係就遲換
早換就鳩換

唔換Xhaka換Ramsey!!!有無契仔到咁！

竟然轉

一早4231啦屌

臭燒

想輸少d

遲換就唔鳩換？

Ozil

我想換走Xhaka多啲囉

屌不如換埋cg啦 屌你雲加

咪又係要用返4231，老嘢我屌你老母

想睇佢臨老比人掟屎

一早就要咁啦
又要讓人半場on99

一早黎好似有d唔同

ozil禁區外射波學界水平

RAMSEY失果兩球都因為佢亂上去

打4231

奧燒有無練過射波

奧燒完全垃圾 射腳波都無力

我同意
但係Ox 仲係到
拿卡又唔知死左去邊

仲要換走死神
我屌

雲加半場屌醒左班大帝了

竟然換成隊比較正常既ramsey

轉左4231

我屌你老母呀雲加

換Xhaka既話咪變左奧燒要繼續逗後做組識 高基藍斯都做唔到組織

一日有雲加就一日無冠軍
條老野好鍾意無態都正選谷
季季就輸依三四場
永遠無冠軍

屌唔撚好再打三中堅啦又冇本錢

XHAKA幫過雲加含撚

兩個都睇緊波

可能又傷呢

換個防中正路
但我會想佢換走件有牌既

應該踢得好返少少就會打少個/ 比人整多粒

間諜

換黑b啦

劇本

今場間諜先係真迷雲

轉陣合理
但你換xhaka走啦你老母

已經唔係冠唔冠軍既問題
係隊波教到完全無form 永遠踢天才波

我覺得水貨同山狗幾夾
本身諗住今場睇到

臭燒鏟人

冠軍？
笑死人咩

Ycard

臭燒落鏟
唔屌了

燥了

OK

轉返4231啲人醒神咗

OZIL 都有心過100分

轉左4後

臭燒火

快D賣走燒山啦 比哂契仔上位

係有本錢但啲本錢擺左起銀行

係咪唔敢出Laca 驚佢一陣入波

臭燒隻手有新紋身？

黑b差d

做咩換左ramaey

4231希望生性啦

換藍斯係因為條友成日放棄中場衝左上最前，比猁反攻又唔翻黎幫手，上一場成篤屎嗰球已經係咁，今日又係，好心藍斯反省下

唔知點解好想Xhaka 2黃1紅！

跳唔到船
又要hea多年
諗起都火

100 out laca in la diu

99連唔差啵

係龍門後邊執波嘅靚仔都有心過100分啦下話

望住獌廢咗幾季開始慢慢上返力，阿仙奴都仲係咁浮浮沉沉真係好火

佢紅埋我地就比人大炒架喇

黑b做d野真係除左想引人笑同屌仲有咩作用

Ozil次撚次都熱45分鐘身

xhaka呢？

SO?

痢個龍又係膠膠地

等佢撻q助攻好過啦

奧燒爆了

呢句真

都入唔到禁區

咁先會買人

奧燒唔高興

大炒好睇

我地仲唔高興呀屌

今個夏天買個2件坐緊後備

咪癲啦

預左架啦

張狗

輸到2:0 先識迫.

ON99

上年買既細梅都坐緊

睇黑b踢波個心真係好撚痛

洛頂

黑碧完全唔撚掂

屌你黑B D控球

預咗老野縮數唔會再買人啦 搵埋哂啲垃圾籍口話多人得濟

最好佢70分鐘前就換laca出嚟，如果唔係一世反雲

好想一槍打死佢

成隊下半場變咗另外一隊（除左ox9)

出拿卡未 屌

嘩holding好淡定又撚到人啦👍🏻

holding
比返細梅我啦都係

xhaka係守得唔好
但係ramshit下下入晒禁區唔守波
根本就無晒啲咩box to box
衝得前過黑b啊
抵俾人打反擊啦

有d坐足一季

張狗又唔回防

70咁撚遲？

食屎狗一名

笑出聲, 老野係咪諗住比100分打足全場

補返飛4:0先

輸一球又係輸，輸十球又係輸
咁不如輸夠廿球啦，搏雲加知恥近乎勇
自己辭職

黑碧個屎忽應該好好屌

60分鐘唔換都屌得啦

成班冗員

原來佢仲係度

次次都係咁架啦

雲加話下半場反cup即刻跳樓死

死球一個利都冇MARK 差D又仆街

😒

反定都得

買咗4:2

追到2:2 跳樓

唔好撚提隻狗啦

防守罰球係得啲紅衫會沖埋去頭
死撚左佢啦

點解角球

99lin

gun

Gun

講咗幾多次入唔到兩球

換走黑big同張伯倫條撚屌啦

撚有2咩

咁你條狗命應該好長
因為無可能追到

屌你神軒2腳了

下半場根本要出拿卡啦屌。換走OX 黑B落去打邊

有心追就快快手換走黑b 100分啦

對面好波啲就3:0

我想老野輸多幾球

遲早

唔係對面ON9就3:0

m18冇人屌？

夢遺都膠埋

夢選都派埋一份

monreal

夢遺

屌比沙拿強姦

夢遺都爆炸

諗住比其他隊驗貨
雲加知佢玩野
特登出去等其他隊唔敢買
雲加又贏

夢遺都發夢

夢遺都派膠

又係施治

輸夠5:0得唔得, 想笑得再開懷啲

人地練波啫 唔認真踢係咁上下啦

成隊膠化

又要間諜救

輸一百球都唔會變
太陽仍然升起ok?

夢遺差啲自爆

快D大炒

猁一買Salah果陣我就話左佢勁咖啦 你地又唔信

肯出最佳德國左閘未?

後場cup波

夢遺真係被人強姦

呢d輸得啦

乜鳩野好穩陣嘅全部打下大戰就exposed啦

尊重雲加
一陣嬴太多炒左點算好

c治都算係咁…
真係上錯賊船

屌xhaka 差啲勾到神軒後腳

好想打爆部電視機

連夢遺都出事

不如出u23玩幼齒 我條氣會順d

我係領隊見撚到你咁玩鳩隊波都唔敢買你啦

勁就入撚咗啦啱啱

真係諗住唔到70都唔換

快d全隊hea 迫走件老野

黑碧係唔掂就換拿卡啦
仲試幾耐呀要

排鳩錯晒啲陣
而家執得後防又換唔到前面

今季Big6作客波又可以長追對家

山狗差啲troll埋holding

3啦

屌你比爾連

3-0

原來轉左4231

3:0 多謝比比鳥

比比鳥

經濟學教授點會咁做

山狗又柒

比比鳥屌你老母

繼續入

係咪智撚障..........

玩完

456

大炒吧

..........

比比

又俾人打反擊

維園級數錯誤

正

Holding

B24 躝啦屌你老母
失誤左幾撚多次

比爾連又係on99

有冇山都係輸 事實證明

我想睇下老野點解釋

正呀 比比鳥!

Yes 就嚟5:0啦, 張狗同夢遺加油

b24

比狗

比比鳥柒到

比比鳥係咪唔識控球

3寶 柒夠未 ?

爺爺d契仔點會唔用

比爾連=戰犯

都估到沙拿會跟住入波

入咗啦柒頭
14年已經入咗添

比比烏好波

byebye

踢港超都唔會咁柒啦

salah 好波

話2:2跳樓果啲ching可以慳返

其實xhaka同當年神丹有乜分別？

阿仙奴入2 球利入一球

又係b24

B24靚助攻

年年都係咁，屌你老母

柒左2場都仲出

你睇下幾輕鬆

比比鳥死廢物

咬完手指未
簽完新約唔洗做

好撚低級呀成隊

比比鳥連控都控唔掂

笑撚死 英甲級數

熄機

又傳撚咗個波俾人

3：3跳囉佢地
雖然我都唔見得會入到三球

準備4:0

邊個話4後衛就無問題

話撚左賣比狗 35m依度都有人話平唔放

有無人可以教下比比鳥同黑B控波

今季change左 一開始就崩盤

123齊話聲
456嗌雲加

山齊士走啦，留喺度浪費自己青春

柒左咁多場 都要死出

以後唔屌山狗
開始同情佢

呢球夠哂好笑WO

要轉會既轉會 炒雲加 重建

入左了

算la，都係放山狗走吧

唔洗怕下埸比比鳥都係正選

HOLDING

啲成隊今場控波食晒屎

山狗走啦

真係防不勝防 100分又間諜 比比鳥又場場搞事

比比鳥同OX係今場最佳球員

比比鳥1000萬都嫌貴啦
果時仲話要吊高黎買

成場唔知踢乜鳩
心灰意冷

撚得利囉真係

屌真係唔知做乜

屌你老母 唔撚睇喇

好球

死廢老死返入棺材啦屌你老母

降班啦

投啦 唔打了

有美斯都輸啦屌

山狗 u deserve better

今季有無頭十

岩
冇前途

點解後防可以不停咁玩野

球證可憐你

快啦 456呀
迫得走幾多都制

雲加你條仆街幾時死呀！？

整場大炒買人把啦

頭寒啦

唔買人我即刻去英國炸左球場佢

山神走啦

仲衰撚過英冠

聽日

講黎講去 呢幾場都係兩隻翼衛累事

加多個黑B

成隊後防on99

睇來axxxx屌比比鳥屌得冇錯

3場失左7球 打3後防有咩用?

氣定神閒撩牙

邊個屌山狗走我就屌番佢

咬牙簽 我屌你老母

關買唔買人事咩

你又話自殺

而家買人都冇人肯上賊船啦

覓膠 我地針吧

爺爺係度了牙

睇比數算了

燒山100分細梅
大家估下仲有邊個會離隊

乜原來仲有人對雲加帶領既阿狗懷有希望架

呢場輸得好肉酸 好似上季下半季踢軌咁

買黎有春用咩
老野肯用先得架

場場失3球或以上

雲加做乜

已經輸到無感覺

仆街雲加
收左人工得閒到了牙

無眼睇

屌你老野仲liu牙

Ryo 蛇

同情都同情kxxxxxxx先啦
俾兩條蛋散霸住個位

唔屌山狗了 咁嘅隊友同領隊

每入多粒就
一拍一拍咁打落個死老野到

出到30m好放啦果陣

暴龍哥有無Facebook? 想follow 定

浩頂都唔掂

好安答疤呢

比C朗美斯雲加用又唔知變成點

liu撚完未呀屌你老母
換人啦

雲加玩自己
拿卡同kxxxxx兩個只能入一個
黑b同比比鳥兩個只能換不個
你咬手指都冇用

拿卡住污快d笑下比人影到
快撚d比人賣走啦

Sarah/mane >>>>>ozil / Sanchez

當年沙皇一個都4粒. 再睇下E家... 雲加醒未呀屌

究竟有幾多間諜？

董事局班撚人睇到未
永績雲爺爺

岩岩食完個brunch

有戰術咪咁囉

3個走埋一齊 笑死

我未撚見過有球隊輸緊三粒仲收埋個皇牌前鋒

後備囉

換啦換啦

出得我未

打黑b 後備

拿卡 住烏

董事局班人無睇開波
淨係睇開今年又賺幾多

了乾淨等同契仔含撚呀

換走山狗 我屌你老母

法國雙箭

睇arsenal fan tv就得

人又唔撚換

太遲了

too late

咪撚買 炒左雲加再講

換走山神呀？睇黎賣！

得燒有火 藍斯又換走埋

arsenal fan tv 又可以賺view數

董事局含撚啦，要賺錢大把野撈啦
屌你老母

死老野已經進化到買左人返都唔用
吹咩

黑b 仲有得踢 痴線

有預感一陣有人傷

輸3粒先換

今季仲差過上年

仲睇其實都仲有希望，
好似我唔睇只上來屌就真係冇希望，
反正睇左咁多年你地屌邊個位失波，
個腦已經識自己replay個畫面出來，
知雲加波者莫若我

3個跑埋一齊街場都唔會啦

換走山狗 好撚野

唔爭在完季先換啦

換左山狗.....

痢 依家只係等班友傳失波 再屌打

山狗走喇

一路撩牙一路諗換咩人 幾氣定神閒

算啦 當比山狗抖下 人地今季第一場岩岩傷好昨

不嬲都有呢個習慣

次撚次輸到仆街先換下人

而家先換兩個轉會人士

即刻有攻勢

Goodbye Alexis
應該係告別戰

山狗告別阿仙奴

真喺唔好怪山狗要走人。慢鏡影住佢果種失望表情 真喺拜呢班廢鳩隊友所致

成隊俾人教到無左個腦
第一場嬴李城實際上都係嬴全隊鳩跑
根本無戰術

留都唔留黎夾下

比拿連死撚左去啦
見撚到把長頭髮就火撚滾

改撐曼聯啦

On9 換山狗

電叻

仲留黑b

換山狗好撚野
都係打得唔好本身

終於唔洗見到 OX

山狗個狗樣

兩個準備走啦

快

好難捉摸

100分係咪俾人噓?

換山都唔換黑b
山狗頭dupdup唔屌佢了

山神喊了

其實浩定真係咁好咩,我覺得佢係唔夠班,似係贊神個陣感覺

留黑碧out山狗
笑撚死人咩

真係比手足講中
60分鐘先係正選

真係水貨in 山狗走

根本唔關山狗事 一堆廢物點踢

山狗無哂引

掃地果個都知換OX 黑B好過

換走最有級數果個

頭先果下慢鏡

好行唔送

賣山狗啦 死攬做乜
宜家有山狗咪又係咁

換晒三個
雲格可以返入更衣室等啲契弟入黎幫佢含撚

山狗告別戰

山狗應該走了

屌佢老母

犀撚利
上拿卡收山狗

山狗要換走啦
啱啱幾球佢都唔郁了

真係比沙拿sm

黑b上場同今場都可以踢全場真係球壇趣聞

太牛逼了

星散吧

其實真係諗唔明雲加
點解要賴死唔走
賴死唔走簽新約仲諗住你會搏盡買人最後一年搏
點知今年轉會搞到咁肉酸 人又清唔到 5,6個球員唔想幫你賣命
自己整衰自己 臨老先比人咁玩 但又自己底死唔走

山狗好橙 唔反山了

垃圾時間 早d換走休息咪算

輸到咁 可能山狗老西都走

Mane踢到robben咁，屌

換山狗

山狗:

I need tank!!!!

山狗最尾一場都打到咁

係咪連雲加都唔記得自己有出黑B

比著你都唔想郁 得自己一個人跑

唔踢了？

降班啦屌你老母

山狗個樣灰到 走啦

xhaka 又一下靚交

放過山狗啦 唔好曬料

夏卡去死啦

有冇機會入返一粒，爭番口氣

換晒人了

比比傳乜鳩呀 同埋控唔到就唔好格硬啦撚屌

雲加仲有得撈直頭係球壇奇蹟

其實利都明賣架啦，你都可以唔針對部署

雲爺爺真係freestyle 大師

我真係嬲唔落山狗

走啦 唔好留係度

山狗灰到

全隊都反雲想做鳩雲加一獲咁
乜撚波都唔幫，企定定睇戲
好撚團結

禾刀想喊了

直接踢出界

黑B咁勁唔係唔留呀嘛

唔好咁大聲呀

點解仲要撐呢隊😂😂

你個名

收皮啦雲加 你罵乜撚姐

淨返曼城想要佢

爺爺好有火好型

條撚樣唔輸得
對曼比人紅出場都唔肯走就知佢咩為人
跟本輸唔起

入來做咩？入一球教多一年

死老野了完牙就屌人

雲加仆街死

man city, psg

沙卡
屌你老母
冇撚野好講了

唔想踢就啦隊走人啦
成隊係到扮工

雲加又再進步
70分鐘前換人
但都仲係亂9咁換
雲加食撚屎

垃圾到

諗住仲有小小留戀 岩岩見佢個樣真係molamola

發覺保特都唔想理雲加

劇本應該都係臨完場追番粒交貨就算

都唔知夠唔夠踢

非搞事
點解唔出梅c達非？🤔

基佬打左wb

OZIL 最落力

E幾日拎三億出黎 買中堅 右閘 右翼 防中

進攻角球一對中堅上去,2閘落返中圈位置,防中位要企係對家禁區同中圈之間既位置呢個係常識黎,點可以得返bellerin一個住人地中場位置而後面一個隊友都無,呢個根本就係隊波本身既問題就算買咩人都解決唔到

水貨山狗互傳互走位我諗幾好
死老野偏偏唔俾我睇下

上場輸比成督已經叫左你地改撐曼聯😂😂😂

好似唔熟

佢都唔見得有咩料到

邊個斬出界又

傳緊跳船

比psg啦

輸多兩球啦
想睇雲加眾叛親離死老豆樣

比比鳥d企位

反雲黨浦頭

照賣啦

換左laca一開波已經入

聽朝早機飛意大利

買乜撚 炒左雲加先講啦

退返d錢俾股東啦

亂咁踢下面街場班細路都踢得好過班撚樣

保特先係垃圾果個

個個人休季都抱住希望以為雲加痛定思痛
[size=5]根本一撚樣，一撚樣呀

得啦躝啦 唔送

陣又係你出到古靈精怪
踢唔掂又屌晒鬼

我估呢場4-2

我都無晒引啦

文尼加沙拿真係快到仆街，又好技術，阿果兩隻得個快字

仲聽朝？今晚夜機啦

垃圾一件
愈打愈廢，不知所謂

好撚慘拿卡
正前要打lwf

輸10球都唔會啦
清醒啦

雲加：買完唔吹你吹呀
哥斯拉細梅有板你睇

無左張狗無打得咁吃力

3球控得差 離身

big6黎講阿記真係至撚廢 尤其來熱狗同猁 一年好過一年

話炒雲狗咁邊個接手好果D真係好ON9 雲狗依家教波已經係弱智級 相信無人會差過佢

laca心諗：中撚左伏！

屌你老母 仲要睇2年西波

曼聯好似係最勁

系

猁前面3個d走位配合 好明顯夾熟晒

人地係有起有落，
我地係平穩地偏廢

有無手足要我個名

ARSENAL SOT 0

其實雲加想點？ 今年轉會市場柒到仆街 又留唔到人 佢憑咩可以續兩年約？

大家都排鳩陣 杜曹都分分鐘好過廢老

開季踢3場輸2場，全力爭歐霸啦仆街

買咩人都冇撚用
咪又係出鳩陣 季尾要追前四係出返正常野交貨
年年都係咁撚樣

猁個陣已經唔係full team都贏得咁輕鬆
真係不敢想像

Pat rice無教轉左佢之後
呢幾年開始特別柒
佢都唔係咩野好野黎

其他唔知，但阿以家同中遊班無分別

射門
14:5

痴線

系 含淚轉會了

阿仙奴成隊，冇一個無辜

不嬲都係咁架啦

年年都雲加

唔廢就難

話唔定佢自己都係overrated左姐
咪岩囉 響度群埋黑碧托柒搞下微出下糧

點解黑B咁既控波可以踢到前鋒

雲加睇你今次仲係咪咁L 瀟洒唔駛買人

文尼比我感覺有啲似nba個westbook

換領隊 年年進步
留件垃圾係到
唔好怪人地進步

雲加識八國語言同球員落迷雲降好好溝通架

死老野真係唔死都冇用
半場轉返4後衛已經打返好左
一輸多粒膠波就9換
明明換走黑碧出LACAZETTE已經強陣仲有得踢得好好睇睇
依家咁換法真係唔死都冇用

知喇死曼狗躝返入狗竇同你啲手畜打飛機啦，做咩走入人地狗竇屙尿呀

出2個中鋒都無機會

現場班阿狗都傻左了

條有根本肢體都有問題

雲加: jaded and a bit unlucky

黑b已成爺爺新契仔 場場打足

臭燒好有火

係咪喊緊

之前疤勁抄鳩人玩鳩猜 車踢3後衛踢到拎英超又抄鳩人
雲加大陸人黎架 淨係識抄人地個陣 成隊波亂鳩咁踢

黑B 成場都唔知係度做緊乜

OZIL 跑得落力過佢

溝通完，而家咪個個都跳船囉

有住烏拿卡正常好多

黑b又踢足

99lin係咪以為自己係卡叔
帶咁耐做乜

如果呢場係Emirates踢既....

差D 4:0

屌唔入

laca

西書第4節就開始9射，文尼有腦好多

一個一腳 一係回後

差d4:0

holding 比人玩死

唔撚想見到張伯倫

屌E+先叫有攻勢

冇人比

C治咁勤力做咩

水貨

無撚用.

頭先連迫都唔迫 .

Holding...

人地？

我都講過頭十隊都唔會有正選踢
阿狗今季落十一啦

Holding真係冇哂信心

有細梅唔撚用

SPY

猁肯收手未 唔好再攻了 已經連續攻左70分鐘

差小小4:0

holding又有陰影

鳩到

其實係咪成班夾埋逼爺爺買人

阿鼎會唔會被人sm到冇晒信心

細梅走啦話

Holding 靚波

浩鼎玩完

反雲黨表示睇得好撚興奮，續約呀拿，我睇撚住你條死老野收皮我就心涼

又摧毀左個新仔自信

冇踢波？啱啱射個球咩嚟

曼聯舊將係有d質素

踢緊乜

已經係下一個chambers

Possession%
49.5- 50.5

Pass Success%
80- 81

Total passes
408- 411

爺爺又嬴

好似以前Chambers 咁

holding正式比人強姦完喇
雲加又浪費左個後生仔

你Delay幾多？

死老野D換人勁撚到

cech我當年後防係秦利...

Holding根本就未撚夠班

快撚D賣M20
長用holding

佢有比過機會阿狗攻
阿狗輸反擊咋嘛

班阿狗山長水遠搭車上利物浦就係睇d咁既垃圾
俾我就以後都唔撚睇了

其實其他隊友係咪一齊想迫走山狗

輸撚哂佢降班算啦
跟手雲加心臟病發死埋可以換領隊

果個咩16號真係未撚夠班呀，咪撚再出啦

要不是c治

佢回防先係新聞啦

走就唔用得？咁拿斯尼呢d點解又用得？

HOLDING,夢遺,比比烏一人甩一球，差K6

我睇住阿狗比佢搞到成pat屎咁好心痛

根本係利物浦練習賽

holding其實唔上得大枱住，
佢果種二份一估左右式防守
比啲稍為有智慧同球感嘅前鋒擺兩擺
跟本一轉身就半單刀

有冇人可以俾一個依家仲撐雲加既理由我

垃圾

仲有卡希爾

唉 上季季尾都算ok 今季俾雲加玩死

換走左喇喎

張狗走撚左喇喎清 你睇咩架

卡華奴

holding比人撚足成場

笑死

有我，細梅都唔用

咁都關山狗事 上場踢都無踢係咪又係想迫走山狗

No Wenger no party

唔明點解出HOLDING

Liverpool用完體力未？

holding玩完架啦

比我就撐最聯

最佳狀態body check牙

同埋我寧願用大梅

浩頂係咪可以宣佈變左做第二個辛達老師？

唔會啦 季初一星期一場 輕鬆

唉

幫手答
球場

黑逼比啲波

今季玩完

歐聯

仲話想賣細梅
定老野想出班無自信英人後衛黎招破斧沉舟

黑B 仲乜撚野呀屌

估唔到全埸暫時最撚勤力係臭燒

想問下幾時打大佬獌同鏝，
今年淨係想睇果四場

黑b真係好醒

東北佬精神好強壯既

洗你迫 有志氣都唔會仲留係度等死啦

不敗

仲踢得衰過8:2 果場

holding 真係比雲加玩死

老野上季退落黎就大家開心啦
搞到而家咁都唔知為乜

出你，第一球唔會失

cech 我對住巴塞 兩回合都係失兩球...

你冇電叻邊有得你季季笑得咁開心

阿狗已經唔係踢波

雲加=阿仙奴

可以慢慢培養 你下下大戰就出佢俾人sm就死得啦

HOLDING已經傻撚左

一樣失

阿記幾時降班

4-2啦 仲8-2咩年代呀

根本唔夠班踢英超
都係果句
根本頭幾隊唔會有正選踢

Holding玩完

控波都唔識

迷雲個堆縮左入老母西？

一個沙律撚矖班後防

史毒又撚多兩粒

好似好耐無睇過呢隊波入波咁

冇哂自信了真係

史獨

哇16號仔冇撚晒信心就行出場啦

8:0

好地地一個後生仔 咁就收咗皮

教波多過你食飯

垃圾足球快報又抽一個星期，可以unfollow得

喂 痢比下面好喎

Big6比賽係對親阿妓先可以見到咁強弱懸殊既比賽

Holding好唔靈活 又無速度
災難性演出

原本都冇咁熟手 係下半場自爆之後玩到熟哂

又毀一個後生

球迷幾時唔入場

屌雲加著啦
個陣根本一開始就錯哂

廢中放埋史獨落黎

成日話holding好 好係邊？ 上次係到怪比比鳥走太前 今場怪咩好

FPL入左MANE

唔知曼聯會唔會入十球😂😂😂

幾時趕走雲加

廢撚到，屌你老母

足球快報都係去troll football搵料再改下圖姐

雲加玩FM會唔會輸到要瘋狂load save玩

輸緊3粒仲行行企企

史獨入黎幫手入多幾球

好地地一隊阿仙奴 咁就收咗皮

破蛋ok?

換人過萬次

今年要護級啦

屌那星 出埋屎獨 明顯唔諗住收手

今場11個有一半都唔值啦

no

出埋史獨 10:0

利撚收手

我覺得盧卡古都已經四五六

刷狀態

熱狗1-0

屌你幾時先5:0呀, 快啲入多兩球啦

入紙加入反雲了

會唔會真係0 SOT 完埸

拿卡基佬臭燒先係踢波

冇架啦，咁樣出法18歲嘅華拉尼都死

殺利牙

真係唔敢睇

佢個save 唔會有board interfere輸幾多都冇所謂

高普嬴緊3粒都仲出黎嗌住隊波，雲加就坐係度食手指

得閒對下弱隊踢下盃賽既話
過幾年真係有機會入選英軍做正選
而家？落返英冠踢啦
雲加好波呀

出埋伊巴炒夠10:0啦

好耐之前既事了

晨早要啦

有無人話我知 黑B 做過D咩?

專抽阿

其實又係，big 6得阿狗失分唔怪得人抽，遲早big 5

班自信撚去左邊

雪b24 啦屌喇星

人地搵我地幫手操起屎獨ja

拿卡呢球同山狗一樣
進攻方式好單調⋯⋯

曼聯間諜係阿仙奴on9先收

跑黎跑去囉
好勤力架

老野乜鳩雕像都唔洗起了 有都會俾人畫條撚上去

仆街

為我地帶來無盡嘅歡笑

橫掂都係輸多幾粒得唔得呀利記

班後防撞一撞就散 比大肉腸玩弄

黑b 下場又正選既話 唔睇算

跑動積極 first touch太弱

今年頭10都危了仲big6

一係輸多2粒 唔好唔爹唔吊

0 shot on target?

一早死撚哂

雲加肯比多個基佬佢幫手算好比面啦

即刻book機票去畫呀

Cg 4場對利輸14球

希望捉晒出去斬

雲爺爺話架 球員未上場已經知自己要做咩 唔洗提架

B24咁都可以比人輕鬆轉身

各位手足幾正面 真係覺得今年仲有頭六

真係場場開大

睇完車 根迪搶得帶得 再睇下阿狗個中場 奧燒藍斯殺卡三個夾埋都唔夠一個根迪搶

不如你問下成隊波做過乜啦

不過今年隊隊都咁勁，
雲加波連幫人重拾自信嘅唯一作用都冇埋，
冇利用價值可以降班了

4-0

阿adxxxx清仲話有信心嬴，依家係邊呀

頭10都未必有

打利記都輸三球 笑撚死

4:0

4球

黑碧唔識出波

4：0

話撚左

橙

沙拿乜都有

本身想話13
依家真是14了

記得萊斯巴打話M18 打中堅好穩喎

下場對般尼茅夫

....

入多幾球

屎毒

做下靶比人屌下
下場繼續正選

炒多啲

屌聽日出街又要比人笑柒

都k6派腳了

哈

已經屌緊

出迪布治，Gibbs

死撚哂啦

好波呀

黑b呢啲垃圾好心賣撚去中遊 去新特蘭果啲算鳩數啦 跑動跑動跑左幾年都係咁鳩 打少個咁 買哂防手咩

無所謂了

😂😂😂😂

依家正常爭冠既波都有一個好防中
阿？

4:0我笑左

差一球先5:0, 阿記要加油

記得有一年屎獨拍S7撚到阿記後防痴線

利記今場啲進攻令我諗起以前嘅阿仙奴
點解宜家調轉晒

快點強姦我

史獨都入波了

廢撚到

繼續炒!

繼續

阿仙奴係咪英超史上最廢球隊

真係456

BIN

大炒買人

13/14？

雲加炒得未

456 456!

唔會4-2掛

冇艾沙雲既阿狗

中游都唔要啦
依家史篤城都要打控球

幫埋屎獨刷狀態

落去打英甲先啦

有年6-0, 仲差少少咋

比比鳥係左邊./ 又俾人斬.

去右邊. 又係俾人斬.

慘

依家咪打4後衛囉
咪又係輸多兩球

係咪又關holding事？
好想睇佢失去踢足球嘅熱情

呢十分鐘做利狗了

同當年2:8 差唔多感覺

巴打記得你話M18打中堅好穩

豬波買人

唔好比佢停

雲加繼續創造歷史

場波未完架

唔撚睇

未炒夠

屌你老母 其實邊個出黎都係咁
唔關咩回唔回防事 因為個個都係得個睇字

今場阿狗

老婆巴打點睇 真係炒左猁狗4粒啦

繼續入波啦

覺得好好笑既清揮個手

慘..3場波輸7球...
好彩唔洗踢歐聯...對皇巴拜又輸多次兩回合10球...

繼續入啦屌
咪撚停

繼續456

上呀利 數撚醒個廢老

要走了

屌 睇到隊波咁折墮反而有D興奮

係 高Daddy明顯有心贏到盡

根本輸幾多球都唔會變

b24空間斬波都斬到咁

開始明點解adxxxxxxx巴打要迷雲

因為成日睇d咁既波唔癡線都幾難

HAHAHAHAHAHAHAHAAHAHAHAAHAHAHAHAHHAHAHHH

上年已經係

冇心戀戰啦

唔好停

輸到無應覺
對呢隊西波絕望

3億買美斯算啦

阿 入返兩球

越墮落越快樂

x2
唔知點解

4:0未

最聯曼廢果年都唔會咁啦😂😂

【大屠殺】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXIV

除咗戒丁之外有咩極端得過撐阿仙奴？

雲加躝